點揀server同domain?

freelanch幫間公司整個十幾頁官網， 唔知server同domain點揀

係咪用返大路野aws? 按量收費？
domain買godaddy?

有冇巴打接開freelanch有建議俾到小弟

freelunch?

唔識都可以接Freelance
真係Freelunch

server就我set, 錢就你袋？

呢啲都要問就去做freelance！？
咁都換到客？？
俾你攞咗domain跟住想點？
個server要嚟做咩？

其實你識唔識問問題？？

收咗人錢, 然後出嚟問人點做? 你冇嘢呀嘛

乜撚都唔識都有job接
ching可唔可以講下係邊到接返黎

呢啲嘢都要人教
Domain求其買最平嘅
Server就買個raspberry兩百港紙幫佢host一世
有咩唔順咪蚊咗佢

正解 再收佢每月5000 maintenance 財務自由就係咁簡單

哩招絕 。。。
但rap pi 夠幾條友同時上，多D 人都應該會 server down

domain 買.wtf domain ，去 namecheap買
hosting host，提高你嘅margin profit
記得 encode 哂source code ，del哂d comment
寫多個remote module ，唔比錢，玩野就enable佢，個網彈個「過期未比錢」浮水印, 「You are hacked, give me bitcoin」

咁咪同個客講，server太熱門搞到好慢，再問個客攞錢upgrade

個web太熱門*

Static site嘅話，raspberry pi夠做啦，一日幾千個active user都頂到 (假設你唔係幾千個同時load)

錢就你收，嘢就我哋做
屌你老母呀

咁樣要另外收返租
Rap pi 佔用physical 位置

又要用電費

起碼markup返千零二千一個月

咁撚簡單都唔識接乜撚 退錢比人啦

不如你彈個客比我
我幫佢搞啦

認真，要 host 十幾頁 webpages 需要較大 scale 嘅 infrastructure，如果唔係 performance 會好慢，到時 client 唔滿意再補鑊就麻煩

首先如果用 AWS, 要識搞 load balancer，等佢做到 horizontal scaling，至少要 fork 到十個 HTTP server instances 出嚟

當然，唔想咁麻煩可以用 Kubernetes (K8S)，但要 dockerize 咗你啲 applications

咁可能你啲 webpages 涉及比較大嘅 Database loading，所以要分拆 Database 去一個 AWS RDS large instance 度

咁個網頁亦好多 static resources 嘛，嗰啲要放喺 AWS S3 bucket，仲要 set 好啲 cache policy，例如 gzip 嗰啲

仲有你啲 webpages 有好多 js / css files，要搞返個 CDN

仲有要 set 返個 cloudflare premium firewall 防止俾人 DDoS

同埋考慮到 SEO 同個網頁形象嘅問題，應該要買返張有公司名嘅 SSL cert，每年都係講梗二千幾蚊港紙到

成個 infrastructure 都係講梗幾千蚊港紙一個月，基本上絕對滿足到 client 嘅要求

同埋你要行 scrum 做 development，應該要俾錢買返個 cloud CI/CD services 做 auto deployment，要 deploy 得快，最好買個貴啲嘅 plan

當然，我哋做 deployment 都係有風險嘅，所以最好搵本窮狗用八字算返個良辰吉時 deploy 上 production，再搵法科師父請返條「伺服器穩定靈符」就 very good

今日係破日，唔適合做 deployment

伺服器穩定露符

完全正確